塞緊車 有咩可以做

塞左係到半個鐘
吹下水啦

喺邊到塞？

薄扶林道

通返未啊

仲塞緊 我五半北行係廚藝學院落了車

不過啲毅進仔好on9 車路無車行又唔比人行 對鞋濕撚晒

仲未呀diu

我都見到好多人碌緊落山

應該有排都唔通翻晒
上次薄扶林道爆水管全封都好似唔係好耐之前

我啱啱甩難

我落左車之後遇到架掉頭小巴

4點鍾vtc放6點先走到

你就好

大檸樂

睇住D水係咁爆連路面D石都沖走

Chi sin

爆到咁大穫

有冇人有新圖

最後沿途行去香港仔方向上左的士搭去黃竹坑轉地鐵終於甩難

成個海灘咁

當做運動